是日，，靚早

不好。

1

方包夾大便

ma one

肉酸...

甚麼湯？

可接受

。。。

My wan

你肉酸

普通常餐湯

大麻 早餐好乾

ma the egg is big